{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 예이츠산장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。 未成年者は保護者同伴で入室可能で、青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。 入室と退室時間を正確に遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 ペンション内に売店やコンビニがありませんので、必要なものは予めご用意してお越しください。 予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、プールで無料で水泳を楽しむことができ、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンションではペットと一緒に泊まることができ、駐車場も広く設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約した人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で泊まることができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴で入室可能です。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合は、自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店やコンビニはありますか？",
            "answer": "ペンション内に売店やコンビニはありませんので、必要なものは予めご用意してお越しください。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiを利用でき、プールで無料で水泳を楽しむことができ、バーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットと一緒に泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場も広く設けられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 465,
        "QA": 747
    }
}